有冇人好後悔後生冇讀engine poly三寶 cs surveying

唔好話degree
俾你ive讀實用科
三十歲已經揾緊30k up
睇過阿bob訪問
佢話以前讀城大唔知咩工程
未畢業已經有人請
條career path卅四十歲可以揾十萬
而家law account 金融都乞食
係得工程/醫療正常

工程收皮左架啦
而家都係起薪大把人都係15k or below（2xk既返埋星期六狂OT）

其他唔評論

Engine依加都係乞食
唔好拎呢科垃圾同medic law比

後悔當年夠分都冇揀poly醫療三寶